一人一樣收到由男/女朋友收到最離譜既禮物

我試過係生日既時候收到男朋友送太陽油

利申: 藍絲 已分手

Nigga

一把梳..
仲要黃黃地

人地送比佢嘅嘢

你贏左

我都試過
我ex之前未同我一齊佢中意一個女仔 個女仔中意鬆馳熊 佢買左泥打算送比佢 個女仔唔要
跟著佢同我一齊竟然送番比我.. 我:

仲要勁大隻毛公仔 我最唔中意公仔

佢屋企鎖匙連住一個爛咗嘅貝殻
利申：已分手

佢仲話我一把 佢一把
之後我真係見到佢用

有冇屌9佢

空氣

冇咩...EX好少送禮物比我 我淨係知佢話DIY個皮銀包比我
整咗勁耐都係散修修

好sweet

冇丫 我話左唔要 佢強塞比我之後自己走佬

屋企鎖匙好似幾sweet

我泥你老母

好sweet咩
佢有呢份心意係幾好嘅
不過都冇整過都dum埋咗一二邊

佢搵左佢屋企有咩唔等洗既野出黎俾我

起碼我冇收過以前男朋友親手整d野

係嘅嗰陣 朝早買埋早餐上去叫佢起身 佢病咗咪上去幫佢執屋做吖四..

竟然無人講「自己」

收到「自己」都好似比太陽油有情趣

送過自己，個ex不知幾滿意
然後佢送左條贈品頸鍊比我

麥當勞十蚊現金卷

係英國寄比我嘅超市收據
利申 long d

淘寶幾蚊人仔既杯

一粒生冬菇
我送比佢嘅

送左首歌俾佢

咪做爛市啦仆街

帽

咁賤格

人地送俾ex嘅護膚產品
自己唔啱用 送俾我

冇禮物
最後我送左對波鞋比自己

岩岩拍拖果陣話買情侶手鐲，佢分左手一個月之後送左比我。
然後我返到屋企送左比垃圾桶。

好人卡

當住我面買既玻璃樽同現成星星
咁當然送比我果陣d星係係個樽入面

係咪只要唔係當住我面倒入樽都算係自製?

薯片一包 不過幾好食

本身諗住送震蛋，不過原來都唔平 都係去日本先買

利申 個個月都會送份禮物

我都好少親手整野比佢 整嚟整去都好老套
又係相簿同生日卡

幾件佢覺得靚既柒衫

潛力po留名

雜誌紙包住六包濕紙巾

試過拍拖2個月果陣，啱啱到我生日前一晚傾電話，仲同佢講好期待佢送嘅禮物，佢話「吓，我冇買禮物啊」，以為佢諗住俾個驚喜我，
點知佢真係冇買 卡都唔寫一張俾我
佢見我雖然冇發佢脾氣，但睇落都好失望，
過咗排佢番大陸探親嘅時候順便買咗個山寨版史奴比勁細隻嘅公仔俾我

仲有之後喺情人節又送咗條大陸螢光綠色嘅吊飾俾我

利申：已散

依家太陽油都200蚊支架樓主

垃圾桶啊

生日收到男友送既鐘
柒到成個朋友圈都知
勿相認

我覺得太陽油好實用喎...

睇到大家個d禮物突然覺得太陽油都幾好

原子筆

我覺得ok wor
前題唔係狗竇

我試過生日嗰時，一踏正十二點，
收到個msg，

「對唔住我唔想再俾假希望你」

生日嗰刻多咗個前度

我就係咁做

生日 收到一枝墨水⋯⋯

佢着過嘅孖煙通

仲要包到勁靚

冇洗過?

送過親手畫嘅畫比女朋友 我覺得畫畫做禮物好hea 但佢好感動

Btw有個fd拎大學莊promotion 送嘅頸巾比女朋友做聖誕節禮物
目測十幾蚊條
剪左個招牌話係自己織

就係無個下先嬲

無送過野比我
不過拍拖半年請過我食飯 返到屋企仲問我拎返錢
絲 手已分

紙巾造既晴天娃娃

拍拖第一年生日 男朋友送榴連味雪條俾我

有對比先知原來我係咁幸福 男友7年黎送個啲都好正常 有花心思
仲一齊緊

幾件Tshirt
個款柒到一次都冇著過
平時係我幫佢襯衫

已成ex

嘉 頓雜餅

的嗒糖

畫畫我都試過 生日送銀包俾佢 之後係放相個個位畫左隻史迪仔 勁柒不過女友甜笑

我生日佢送佢老母織既手繩定腳繩俾我
好撚憨鳩 明明就係佢老母間玉鋪入面啲垃圾繩 扮到花左好多心思咁
屌 係你老母織架 唔係你啊

利申 ex 我飛佢

暖水袋

民建聯月曆

震蛋做禮物真係fit到仆街

我畫畫係貪平同唔洗諗

送過通心粉手繩俾男朋友

A0巴入黎葡萄一下

同你一樣，我係送戈個

有個女仔fd生日,佢男友帶佢去唱K,以為慶祝啦

原黎係同男友個fd慶祝,乜表示都冇都算,重要扮開心唱生日歌

莫生氣一幅

"番簡"
屌 我收到個下情願你唔好送

貓罐頭.. 生日禮物

今日收到佢買的粉紅色MacBook，佢話因爲見到我部MacBook air壞左，做野唔方便所以買俾我。感動到離晒譜

好得意喎

對方送咩比你，有時就代表你係佢心目中嘅價值

講緊嘅唔係話要送好貴野比你，而係佢有冇心送

我送既
我隻狗既一條毛
佢珍而重之咁收起左，我好開心

唔係男朋友，一個追我既人送既...我係外國讀書時寄左一疊我既獨照比我
仲要係我fb 下載落黎再曬番比我
完全唔明做咩

情人節送兩粒金莎朱古力俾我

一張皺晒嘅memo紙
三週年快樂啊bb

中學 Christmas party 抽到既可樂味潤唇膏

收到對耳環 但我都冇耳窿haha

佢親手織既頸巾
但噴左好多好多香水 勁臭

用單行薄摺嘅玫瑰

有時我寧願佢送空氣

暗倉膏 佢話為我好

lm

試過送按摩油 話互相幫大家按摩
好有情趣
但係未用過就已經散左

利申:藍絲